四格好波幾時改名叫四格神燈

佢地吹奏果d都收皮
季初吹奏哈里簡尼季尾變哈里老鼠
然後季中吹奏丙朗，丙朗就大跌watt
歐聯決賽前吹奏沙拿，決賽沙拿受傷